有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(300)

唔小心三百咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post
南定北？

南定北？

咩南定北

揀南定北？

weak

你偷咗個一千

很堅強很堅強很堅強

南

ok

揀黎做乜

行

耍不來假可憐技倆 這種人怎可能飼養

留名

好孤獨

Me too

有冇巴絲係聰明嘅但同我一樣好神經大條？
成日講錯嘢 明明前面有張牌寫住都仲問起邊

always

係爽ge

冇

第300個po新人留名

Lm 第300個po先第一次入黎報到

想問巴絲對於女朋友要求日日出街陪佢有咩睇法

利申：我地都係番緊工

如果我有男朋友 一定想成日痴佢

如果係病態到我番屋企食飯都黑我面呢？試過早d通知定都被嬲幾日

咁又太誇。。。。

U

你上嗎

好心累，又唔知點說服女朋友

屌公平咩 我一上車就停雨

上.....上啊

點解佢日日都唔早啲返屋企抖？

gogogo 女神要出pool了

喘氣聲？

LM

鼻好塞

要埋你得唔得

sad

通下佢

腳呢

開緊暖氣了

企直個人都通唔到

被好多同事現實起了底
手巴將停止一切鳩噏

有冇薄荷膏？

交代下

佢就爸媽做野唔定時，所以多數自己搞掂，而我就會準時開飯咁。

女朋友比較保守，宜家拍左半年都話唔想跟我番屋企食，咁就只好出街。

自問真係一至日都比晒時間佢，但總要番屋企對下屋企人嘛，咁佢唔跟我咪同佢講今日唔得咁，就黑我面話我唔想理佢

都quit la wfc

唔好見啦 分手吧啦 好殘眼

點解會咁

無 薄荷糖就有

我都咁諗，但又愛佢，好煩

我講下笑咋

都last day

停止....一日咁多啦

手巴 我掛住你

你點知自己聰明

求屌解

只講認真野了

Let It Go

佢仲要食大大粒個啲

手巴一向好認真

幫佢生火

你接受到我既過去 我ok

有古力餡架

粟米糖漿好鬼肥

咁算唔算一夜成名

勁

手巴一向出名

講緊現實世界喎

唔停得㗎 一停咗佢哋冇嘢睇 就會追返你啲舊post

@靜靜

手巴响公司平時點架

十級驚喜

真人show

兵仔 以為你做咗炮灰

pm her la

咁我都明白 我之前都係咁 奈何佢唔係我男朋友 成日都話pj 開會陪唔到我 （應該真忙既）

同佢傾下 屋企無飯食係慘 水下佢上你屋企食啦 其實仲好

用唔到tg住

I help u

kkk thz

single tick

Hi

牛仔

牛緊就唔禁手機啦

成日無上水

牛緊女

比個空間人9up下都唔得咩

唔受牛

一訓訓左16個鐘

右８個，左８個？

成日俾人讚聰明 但神經大條

水左佢 應該都分手了

吃唔吃 女神請

諷刺意思

RICH

又水人

有無考慮結婚？ 有既上吓無問題 就算無都得架

咁遠

係

太保守 拍左半年only

噉有無啪啪啪

佢畀人ban咗

你問左airline 未啊

無 上水了

你 去成人台招sp

有無識到絲打？

tst了

wohoooooo

加速滅亡

TL 中意畀人屌屎眼

獵奇

食飯先

嬲了

成班人迫害我

係屋企食緊飯..

無打去問阿 但上左網睇 好似加錢就可以改機票

我見到你有份迫害我
留意返 係 全 公 司 都 知 我 ac

仔定女？ ( 神經大條好似即係傻大姐嗰啲friend

洗底ok

我都有叫

有幾大條先

有份叫春

有冇30cm

忍唔到

計埋啲毛呀

30 cm毛 可以set個靚髮型

屋企

好似俾隔離個阿叔發現我係雙登牆頭草

雙頭馬車

絲打有故事分享？

真絲 神經大條啫係類似”天然呆”嗰種

怎麼可以哭 分手都要有一臉笑容
淚水忍得到 方可進步 變作石頭粗糙

傾計啦

知道喇 天然阿呆

無一齊過 分咩手

個阿叔走前仲細細聲問我係咪學生 (除咗耳機先聽到距up乜)
一定係因為我太靚

極危險 連思覺像也失調

年紀大左
新陳代謝變慢
體重直線上升

咁就得啦

無名無份 有冇蝕底畀佢
佢守唔到承諾 佢唔想再跟你有聯絡 佢都避開你囉 算吧啦

妳的聲線還仍言猶在耳

如今已做錯 記下了只有缺點

上一上

Finish la

同我傾住先囉

唔該晒餃子

幫我搵個人

汪

咩人

做咩

可以中意我 關心我 對我好既人

笑大力啲，我係垃圾

正

因愛成恨

無

有咩方法快d死 唔係自殺

食埃琪牙

慢性自殺 食煙飲酒食垃圾嘢

佢齊

窮Ｊ入到大學變無咁窮J

。。。。

對

我要入八大

有無block左，完全封鎖埋右？

咁慢慢等

芒果人黎?

baby u hurt me so bad

你走了

放低條羊毛

U hurt me so bad

彌補如何還是太遲

我都想知

屌港鐵又加價 搭一個站都要5雞
我不如去搭巴士 有風景睇又有位坐

諗諗下 話唔定啲插針跟風狗係港鐵搞出嚟

同唔倒佢講吖嘛

搭長啲 計落平啲

啱先呀媽打黎，話老豆中風

冇希望就唔會失望

請不要消失希望

始終得不到你在意

邊個話㗎
當你糟蹋咗你自己我就會好似個心俾人割咗一忽咁

........... 錯在我鍾意佢

[member]如果你知我哋發生咗咩事但係都可以話佢冇錯我心服口服[\member]

im back

自膠

請給我個說法

誰奢想一生都抱緊
至少一刻快感

沒法再相見 一醒了完全逆轉
就似夢裡面熾熱愛海變冰川

其實也 只是虛無

識d野

蛋糕製成圖呢？

lm

失戀也死 走去死 走去死 你母親傷心到死 內疚未

失戀有獎 大獎叫你再尋覓路向

心覺得很寒 海有點風浪
當世間都感到炎熱 凍是最舒暢

不必計我的情 早已流乾

壇蜜幻想

打左陣機

醉了便去睡

倒數3900秒

大家好快手

why

放出來

大家有什麼做

沒有

@手巴 please find me

開工

唉 對女太易上心點算好 同佢傾計 佢勁耐先覆 見在線上又唔覆我 有時hea 覆我 覆單字 睇黎都係冇機 有咩解決方法令自己唔會咁上心

可能我 dry 得太耐太易上心 唉 點解總係吸引唔到女
吸引唔到都算而加仲要咁上心

釋放出更多的費洛蒙

覺得自己好廢

咁點先唔咁上心 仲讀緊書冇咩經濟機楚 唔想累人 而且我又唔係佢鐘意個類唉 感情單向係無用 佢hea覆到我冇癮 只求唔好再咁上心 唉

換個目標

我都想有

如果不可改變面型 就換個新髮型
臨場那適應力 叫做年輕

今日出成績，炒左一科，要重讀，之前已經炒過一次。好唔開心,可唔可以令我正面少少?依家好灰

好悶

俾枱客我好冇

手巴潛水 無得睇蛋糕圖

可唔可以幫我搵到佢 叫佢tg我？

點解唔再上水既？

Lm

你呢排點呀

倒數6百秒

芒果打手

1001

唔係早一兩個月先出過一星期

唔記得轉account

397

初戀bb

有咩好食 有d餓

除左m記依個鐘數有咩

無 自己煮算

同你玩到喘氣

食看不透的人生

好

好遠 不想行

12號先有得食?

之前買落 擺到過晒期

m記ShakeShake薯條

幾時有

可惜

我會照食！ 但近排都冇機會食

約嗎

一啲都唔好 全日無食過野 今日返屋企阿媽問我做乜瘦既 我話無呀

點都食返d野啦 為一個男人辛苦自己唔值得呀
個世界有好多正野食好多平等你濕

聽日落街買一百包薯條

我排緊隊了

sleepless night again

俾人cut鐘 屌

k?

Bar

我坐咗三個鐘
一枱客都冇
Bartender 直頭消失咗

返工？

對呀

無心情食啦已經 靈魂無左一樣 個人好空虛

會過去的

忍下
頹廢沒有用的
逼自己點都食啲

今次唔要遲（我）

shake shack real??
唔抱太大期望去食 應該會滿意

見個個都講得咁好食我又未食過

快瞓

和風紫菜 fans

有入但唔係成日睇

喊出嚟
喊到唔想再喊就睇返
你呢期係幾on9

頭先搞完野落下去買雪糕食

祝你好運

唔想呃你
Unblock完都係睇唔到

真？

搵野抒發情緒

真
我試過

btw 用左真身ig follow你
你可以follow返我

點解你要話我知

我可以嗎

真
Unblock完都會係單tick
佢block你途中sd任何野都唔會睇到

呃自己好咩

可以

你block人果個？

咁你fol我啦

我寧願我唔知

每日返到屋企做咩呀咁？

俾人block
Block人都試過

沖涼 訓 返工

訓了

你真係咁想講
寫封信俾佢啦

乖

希望你可以快d有返精神

有誠意啲
擺封信唔會騷擾到

煮完了

圖！

圖

2:00

requested

食完了

芝士粉

不要嬲嬲 又訓返上床先 又係度諗點解當初要逼走佢 點解當初自己咁唔成熟（雖然而家唔係好好大 ）

好好多

年紀年熟心智唔成熟

上了一課 吸收教訓

十成熟

me overcooked
no one wants me

曾共渡患難日子總有樂趣

百年孤寂

肉體成熟

百年孤寂係書

餓

墨家修行中

螞蟻蛋

Shake shack？

好懷念

台灣妙品

不了

我又想食

咁早冇人

摸錯

呢家越夜越無人

咪是

我 長駐候教

慘了

醒

等我帶返起佢

我仲以為冇人開

夏語

早晨 5點啦

一頁都無推過

訓醒了 兩小時 仲訓唔訓好

岩岩食飽飯

食左咩

燒鴨燒肉 腐乳通菜同雞腳湯 肥

正 想食

有無食埋右？

有呀leo gor 你未訓？

啱啱醒

ok 有咩做好

無，等瞓之後ifc

肥野你岩？

佢啱

唉

好似幾正

ifo together?go eat shake shack

expensive

遲早有心臓病（我）

大家留意返 我係唔鳩噏唔係唔上水
唔好講到我本體得上水

手巴

*唔好講到我本體得鳩噏

早

俾枝美極你

Ok

how expensive？

遲早有心病 (屈到

wtf

早飯

汪汪

早點

只不過係一個響電視機面前既觀眾，依樣好清楚

見到啲嘢， 覺得 唔係努唔努力嘅問題， 冇諗咁多既 可能人哋覺得係本份， 諗多d嘅 有人嘅地方就會傳出去， 仲傳得好遠好遠...

完了

咖啡

咩炮灰?

早晨呀大家~

早晨

有冇掛住我

早晨呀兵

我有冇見過你... 好多人改晒名認唔到

pmed

有呀 好耐無見 都唔岩時間

我好多日冇ON ...
最近都好多野做

做乜d野先上水啦 連登是次用

怕 leo gor pm我

依+見到了

無電腦用

第二個男神嗎？

上水

米妮

兵兵

點解手巴咁出名

做咩咁既表情?

個fd開左新ac興奮得滯

要個擁抱

唔識手巴 = ....

新人第3567次留名

第3567次留名

出唔出黎

發生咩事

Today ？

Yes

Who

自爆

唔用ig...

Why go where

一齊幾日就想分手

Me at mk

想番去做運動

咁嚴重 咩事

ok 沖涼先

Hi bb

Join咩

ifc 針

佢好撚唔通氣

即係點解

有無例子?

不嬲都排緊隊

唔通氣係咪即係有陣宿味？

唔會用你角度諗野

我加我加

是咪好耐無拍過拖？

去日本還有6天

你ig 係乜?

又要吃m記

搞咩咁橙

類似
好撚on9
自以為是
覺得我等佢收工係老馮 係大帝
明知我住得遠
仲要冇咩上進心
學歷唔高冇事
咁你番個份工又要收咁晏 你轉下有咩問題
反正又唔會少左錢

拍過2次
我想講
女仔一般感情係3角型咁去
宜家我係倒3角 扣到一日就88

我一直話胃痛 唔記得買藥佢都0表示

窮

咁窮good唔good

有d燒味飯平過m

我太蠢。。睇唔明

佢點講要你等收工？

我果頭無

你高學歷又會識到佢？

女仔正常係愈黎愈鐘意
但宜家我係愈來愈唔鐘意

手ching
想問下vba
明明我set咗個string (例如=123)
然後application.vlookup 去搵另一個sheets
而嗰個sheets 第一行係有123呢個value，理論上應該出返指定col個value，但佢出#N/A

你知我唔係話佢
我只係想講佢冇為左我諗下未來既野

Code
Btw我無電腦無得試

我明白

我好愛佢
我知道佢係我搵嘅人
但比責任比道德限制住
我行唔到個步去同佢一齊
可以點…

轉個工就可以相處多d 點解唔做 要我就佢
我住咁遠 好撚辛苦
成日由4,5點開始等

真好

早s

佢講就講係約我食飯
但琴日我諗過係親戚屋企食完野先搵佢
佢話 你就唔抵我送你翻去啦 都唔陪我食野

悔氣話

可能佢預咗同你食大餐呢 ，點知你臨時改

有無覺得以前係撞咗邪

見到你咁，諗番起有人同我講，我都散咗幾次啦，點解......

各位早

我諗緊會唔會關excel嗰d data type事
一個係general 一個係text

鱷魚

應該唔關事 vba係weak typed

嚇死我啦
女神話你唔會再上水

初戀

大家誤解左
我係唔鳩噏啫

我知咩事了 原來我dim錯野
搞咗成朝
唔該手巴

鱷魚ching竟然仲記得我呢d small potato

咩small potato
我先係囉
個個都記得

我停止鳩噏了

見到大家都唔開心
我都唔開心了

仲有無俾zombie 咬

見到你唔開心
我都唔開心了

做咩呀leo gor

放恐怖圖減壓

訓啦 今晚早啲去排隊

慎入

❤️

唔入了

想健康 想積極

想頹廢 想摺埋

c yin已出新片
c yin打手

都有撚病 我等佢唔係時間？

Go

覺得愛人唔係佢為你付出幾多 係你會為佢付出幾多

我吃了中村藤吉

我唔介意付出唔代表你可以濫用你搞清楚

1. 筆直
2. 緊急性
3. 償還計劃

咁算濫用咩 如果你話幾年都係咁就話啫 幾日咋喎...

有錢

1.15000
2.12/10
3.48個月免息分期

都係個句 錢係用黎用的...

我都覺 但我老母覺得錢係用黎草

不緊急就沒有9k額度了 手巴既貸款額度係緊急性同重要性優先

Prove 有咁緊急同重要

睇AV

問家借不會更好？

比替代品你
avgle

拎去整

Already..

由早睡早起開始

我要了...

一齊廢

咁你實會好健康

以後要九點訓

Ok 廢埋依兩日

咁點解唔直接淨用notebook

之後會點

聽到都覺精神

積極！健康！

無得夜遊連登

好正能量，我都是摺埋了

300 last post ayyyy

朝早推

早呢

點解唔notebook外接mon

一開始係最好既日子你都做唔好 你覺得我對你仲會有咩期望

搭車咪有得上

我摺先

唔通bb一出世曉飛咩...

撘幾耐

起碼一粒鐘

Me try to solve problem not try to win

可惜返工時間沒人上連登

橙

我呢

所以咪notebook外接moon囉

Morning 那巴

撚撚

冇色色薯條呀屌

絕望 點會唔記得你

耿耿於懷

以為今日有

window有得set

完美女友

又有得食啦 ？

未呀

個個尻沖去食

要吃了

你諗遠少少就知
咁我估係我問題 我唔應該搵個咁既男友